純粹電量，買咩iPhone 好

諗緊，因為唔想帶尿袋。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

用緊iphone X 1小時冇30%

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Iphone 11

iPhone pro多電定11

pro max 4000mah 核電

11比pro多1個鐘，pro max比11多個鐘，但係性價比11比pro低玩

iphone pro max 512gb

11 pro max

XR?

睇使用習慣
我唔打機，從來都唔帶尿袋

XR啦，X同XS倒水

我都係
order左 11pro

工作需要 要長期睇

11 或者 11 Pro Max